**Proyecto de Inventario Desktop - Windform**

Proyecto de inventario sencillo.

*Manejo de productos, proveedores, clientes, entradas y salidas por facturacion, administracion de roles y usuarios para accesos al sistema,incluye reporteria*

---
## Datos técnicos del proyecto

Aplicación hecha en Visual Studio 2015, con los controles nativos del visual studion y reporteria de rdlc.
